"zag je de ventilator ook?"
"Ja, maar ik denk niet dat het zo'n zeer ongebruikelijk is voor een kleine opening tussen de twee kamers.
Het was zo klein dat een rat nauwelijks kon passeren."
"Ik wist dat we moeten zoeken naar een ventilator voordat we ooit kwam naar Stoke Moran."
"Mijn Lieve Holmes!"
